一日藍絲 一世藍絲

咪玩啦訓撚醒未？

呢條片相信好多人都睇左
未睇既快d禁入去睇

呢條片除左好有實驗性之外
亦都帶出左一個好重要既重點

就係藍絲測謊機

正正常常入餐廳食肆或者其他鋪頭
你問人地黃定藍
我諗人地都唔會答你
就算答左你既
你都唔知信唔信佢好
令到佢地真假難辨

但片入面當d藍絲老闆
見到自己友
就好似食左吐真藥
乜撚野都爆哂出黎廢老藍絲原形畢露

雖然而家和你app已上線
但仍然好多店鋪藍黃未明
為擴大黃色經濟圈效益
避免手足中伏幫襯左d藍扮黃既鋪頭

麻煩各位都仿效片入面既做法
各自做返自己個條村
然後報上去
務求令到藍店從此係香港消失

加上

對家而家鐘意玩便衣狗
我地就以牙還牙
每人都拎一張片入面既poster係身
令到佢地都覺得敵我難分

就算俾狗搜身
我相信咁多位都可以秒速脫身

最後

光復香港 時代革命

請大家謹記 長玩長有 先係我地既重點

根本真黃既自己會表態
唔表態既一係藍一係港豬
事實係即使區選嬴左其實社會上大多數人唔係藍就係豬
難道你覺得成左年但票都唔撚投果班人會係黃？
頂盡只係唔深藍但一定係淺藍/死港豬